{"translation-revision-date":"2019-02-28 13:17:54+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"da_DK"},"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Indlejr Crowdsignal (tidligere Polldaddy) indhold."],"Sorry, we cannot preview this embedded content in the editor.":["Beklager, vi kan ikke forh\u00e5ndsvise det indlejrede indhold i editoren."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Indhold..."],"button label\u0004Convert to link":["Konverter til link"],"button label\u0004Try again":["Pr\u00f8v igen"],"Mark the excerpt of this content. Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Mark\u00e9r uddraget af dette indhold. Indholdet f\u00f8r denne blok bliver vist i uddraget p\u00e5 dine arkivsider."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Opret indhold og gem det for at du og andre bidragsydere kan genbruge det p\u00e5 dit site. Opdat\u00e9r blokken, s\u00e5 vil \u00e6ndringerne tr\u00e6de i kraft alle steder den bliver brugt."],"This image has an empty alt attribute":["Dette billede har en tom ALT-egenskab (billedbeskrivelse)"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Dette billede har en tom ALT-egenskab (billedbeskrivelse). Filnavnet er %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tom blok; skriv nu eller start med en \/ (skr\u00e5streg) for at v\u00e6lge en blok"],"Paragraph block":["Afsnitsblok"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Start med at skrive eller tast \/ for at v\u00e6lge en blok"],"Page Break":["Sideskift"],"Stack on mobile":["Stable p\u00e5 mobil"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Indlejr en video fra dit mediebibliotek eller upload en ny."],"Remove Poster Image":["Fjern plakat billede"],"Playback Controls":["Afspilningskontrol"],"Muted":["Lydl\u00f8s"],"Video Settings":["Videoindstillinger"],"Edit video":["Rediger video"],"Write\u2026":["Skriv..."],"poetry":["poesi"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inds\u00e6t poesi. Brug s\u00e6rlige afstandsformater. Eller cit\u00e9r sangtekster."],"Verse":["Vers"],"New Column":["Ny kolonne"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Denne blok er udfaset. Brug venligst kolonnerne i stedet."],"Text Columns (deprecated)":["Tekst kolonner (udfaset)"],"Template block used as a container.":["Skabelon blok bruges som en beholder"],"Reusable Template":["Genbrugelig skabelon"],"Stripes":["Striber"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Inds\u00e6t en tabel \u2013 perfekt til at dele grafer og data."],"Fixed width table cells":["Tabel-celler med fast bredde"],"Table Settings":["Indstillinger for tabel"],"Edit Table":["Rediger tabel"],"Create":["Opret"],"Row Count":["Antal r\u00e6kker"],"Column Count":["Antal kolonner"],"Delete Column":["Slet kolonne"],"Add Column After":["Tilf\u00f8j kolonne efter"],"Add Column Before":["Tilf\u00f8j kolonne f\u00f8r"],"Delete Row":["Slet r\u00e6kke"],"Add Row After":["Tilf\u00f8j r\u00e6kke efter"],"Add Row Before":["Tilf\u00f8j r\u00e6kke f\u00f8r"],"Write subheading\u2026":["Skriv sammendrag..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Denne blok er for\u00e6ldet. Benyt venligst afsnitsblokken i stedet."],"Subheading (deprecated)":["Underoverskrift (for\u00e6ldet)"],"Height in pixels":["H\u00f8jde i pixler"],"Spacer Settings":["Indstillinger for afstandsstykke"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Tilf\u00f8j mellemrum mellem blokke og tilpas dets h\u00f8jde."],"Spacer":["Afstandsstykke"],"Write shortcode here\u2026":["Indtast shortcode her..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Inds\u00e6t flere brugertilpassede elementer med en WordPress shortcode."],"Shortcode":["Shortcode"],"Dots":["Prikker"],"Wide Line":["Bred linje"],"Short Line":["Kort linje"],"divider":["splitter"],"horizontal-line":["vandret linje"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Opret afstand mellem ideer eller sektioner med en vandret separator."],"Separator":["Separator"],"block style\u0004Large":["Stor"],"blockquote":["blokcitat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Giv citeret tekst visuel v\u00e6gt. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2013 Julio Cort\u00e1zar"],"Solid Color":["Fast farve"],"block style\u0004Regular":["Almindelig"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Giv s\u00e6rlig visuel fokus p\u00e5 et citat fra din tekst."],"Pullquote":["Fremh\u00e6vet citat"],"Main Color":["Prim\u00e6rfarve"],"Write citation\u2026":["Skriv citat..."],"Write quote\u2026":["Skriv citat..."],"Write preformatted text\u2026":["Skriv forudformateret tekst..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Tilf\u00f8j tekst, der respekterer dine mellemrum og faner, og ogs\u00e5 tillader styling."],"text":["tekst"],"Start with the building block of all narrative.":["Start med byggestenen af hele fort\u00e6llingen."],"Drop Cap":["Stort begyndelsesbogstav"],"Text Settings":["Tekst-indstillinger"],"Toggle to show a large initial letter.":["Skifter til at vise et stort begyndelsesbogstav."],"Showing large initial letter.":["Viser stort begyndelsesbogstav."],"pagination":["Sideinddeling"],"next page":["n\u00e6ste side"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Adskil dit indhold til en flersidet oplevelse."],"block name\u0004More":["L\u00e6s mere"],"Hide the teaser before the \"More\" tag":["Skjul smugkigget f\u00f8r \"Mere\"-tagget"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Dit websted omfatter ikke support til denne blok."],"Unrecognized Block":["Blokken kunne ikke genkendes"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Dit websted omfatter ikke support til \"%s\"-blokken. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt eller fjerne den helt."],"Keep as HTML":["Behold som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Dit websted omfatter ikke support til \"%s\"-blokken. Du kan lade denne blok v\u00e6re intakt, konvertere dens indhold til en brugerdefineret HTML-blok eller fjerne den helt."],"Media area":["Medieomr\u00e5de"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Opstil medier og ord side om side for at skabe et flottere layout."],"Media & Text":["Medier & tekst"],"Media & Text Settings":["Medie- og tekstindstillinger"],"Show media on right":["Vis medie til h\u00f8jre"],"Show media on left":["Vis medie til venstre"],"Write list\u2026":["Skriv liste..."],"numbered list":["nummeret liste"],"Create a bulleted or numbered list.":["Opret punktopstilling eller nummereret liste."],"recent posts":["seneste indl\u00e6g"],"Display a list of your most recent posts.":["Vis en liste over dine seneste indl\u00e6g"],"Latest Posts":["Seneste indl\u00e6g"],"Display post date":["Vis indl\u00e6gsdato"],"Latest Posts Settings":["Indstillinger for seneste indl\u00e6g"],"recent comments":["seneste kommentarer"],"Display a list of your most recent comments.":["Vis en liste med dine seneste kommentarer."],"Latest Comments":["Seneste kommentarer"],"Number of Comments":["Antal kommentarer"],"Display Excerpt":["Vis uddrag"],"Display Date":["Vis dato"],"Display Avatar":["Vis avatar"],"Latest Comments Settings":["Indstillinger for seneste kommentarer"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Inds\u00e6t et billede for at skabe et visuelt statement."],"Image Dimensions":["Billede-dimensioner"],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["Alternativ tekst beskriver dit billede til personer, der ikke kan se det. Tilf\u00f8j en kort beskrivelse med n\u00f8gleoplysninger."],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt tekst (Alternativ tekst)"],"Image Settings":["Billede-indstillinger"],"Edit image":["Rediger billede"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML..."],"embed":["indlejre"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Tilf\u00f8j tilpasset HTML-kode og se det mens du redigerer."],"subtitle":["undertitel"],"title":["titel"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introducer nye sektioner og organiser indhold for at hj\u00e6lpe bes\u00f8gende (og s\u00f8gemaskiner) med at forst\u00e5 strukturen af dit indhold."],"Heading":["Overskrift"],"Heading %d":["Overskrift %s"],"Write heading\u2026":["Skriv overskrift..."],"Text Alignment":["Tekst-justering"],"Level":["Niveau"],"Heading Settings":["Overskrift-indstillinger"],"photos":["fotos"],"images":["billeder"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Vis flere billeder i et flot galleri."],"Remove Image":["Fjern billede"],"Upload an image":["Opload et billede"],"Crop Images":["Klip billeder"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Tr\u00e6k billeder, upload nye eller v\u00e6lg filer fra dit bibliotek."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturer er ikke besk\u00e5ret."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturer er besk\u00e5ret s\u00e5 de passer ind."],"Show Download Button":["Vis hent knap"],"Download Button Settings":["Hent knap indstillinger"],"Text Link Settings":["Tekst link indstillinger"],"The download button is hidden.":["Hent knappen er skjult."],"The download button is visible.":["Download-knappen er synlig."],"button label\u0004Download":["Download"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["Tilf\u00f8j et link til at hente en fil."],"Copy URL":["Kopier link"],"Write file name\u2026":["Skriv filnavn..."],"Edit file":["Rediger fil"],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Tr\u00e6k en fil, upload en ny eller v\u00e6lg en fil fra dit bibliotek."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Tilf\u00f8j en blok som viser indhold hentet fra andre websteder, s\u00e5som Twitter, Instagram eller YouTube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Indlejr videoer, billeder, tweets, lyd og andet indhold fra eksterne kilder."],"block title\u0004Embed":["Indlejr"],"Embedded content from %s":["Indlejret indhold fra %s"],"Sorry, we could not embed that content.":["Beklager, vi kunne ikke indlejre dette indhold."],"button label\u0004Embed":["Indlejr"],"Enter URL to embed here\u2026":["Indtast webadresse der skal indlejres her..."],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["Indlejrer..."],"Resize for smaller devices":["\u00c6ndre st\u00f8rrelsen p\u00e5 mindre enheder"],"Media Settings":["Medieindstillinger"],"Edit URL":["Rediger URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne indlejring kan muligvis ikke bevare dets billedformat, n\u00e5r browseren bliver skaleret"],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denne indlejring bevarer dets billedformat, n\u00e5r browseren bliver skaleret."],"Embed a WordPress.tv video.":["Indlejr en WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Indlejr en VideoPress video."],"Embed a Tumblr post.":["Indlejr et Tumblr indl\u00e6g."],"Embed a TED video.":["Indlejr en TED video."],"Embed Speaker Deck content.":["Indlejr Speaker Deck indhold."],"Embed SmugMug content.":["Indlejr SmugMug indhold."],"Embed Slideshare content.":["Indlejr Slideshare indhold."],"Embed Scribd content.":["Indlejr Scribd indhold."],"Embed Screencast content.":["Indlejr Screencast indhold."],"Embed ReverbNation content.":["Indlejr ReverbNation indhold."],"Embed a Reddit thread.":["Indlejr en Reddit tr\u00e5d."],"Embed Polldaddy content.":["Indlejr Polldaddy indhold."],"Embed a Photobucket image.":["Indlejr et Photobucket billede."],"Embed Mixcloud content.":["Indlejr Mixcloud indhold."],"Embed Meetup.com content.":["Indlejr Meetup.com indhold."],"Embed Kickstarter content.":["Indlejr Kickstarter indhold."],"Embed Issuu content.":["Indlejr Issuu indhold."],"Embed Imgur content.":["Indlejr Imgur indhold."],"Embed Hulu content.":["Indlejr Hulu indhold."],"Embed Funny or Die content.":["Indlejr Funny or Die indhold."],"Embed a Dailymotion video.":["Indlejr en Dailymotion video."],"Embed CollegeHumor content.":["Indlejr CollegeHumor indhold."],"Embed Cloudup content.":["Indlejr Clouup indhold."],"Embed an Animoto video.":["Indlejr en Animoto video."],"Embed a Vimeo video.":["Indlejr en Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Indlejr Flickr indhold."],"Embed Spotify content.":["Indlejr Spotify indhold."],"Embed SoundCloud content.":["Indlejr SoundCloud indhold."],"audio":["lyd"],"blog":["blog"],"post":["indl\u00e6g"],"Embed an Instagram post.":["Indlejr et Instagram indl\u00e6g."],"image":["billede"],"Embed a Facebook post.":["Indlejr et Facebook indl\u00e6g."],"Embed a YouTube video.":["Indlejr en YouTube video."],"video":["video"],"music":["musik"],"Embed a tweet.":["Indlejr et tweet."],"Write title\u2026":["Skriv titel..."],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Tr\u00e6k et billede eller en video, upload en ny eller v\u00e6lg en fil fra dit bibliotek."],"Background Opacity":["Baggrunds-gennemsigtighed"],"Overlay Color":["Overlejringsfarve"],"Overlay":["Overlejring"],"Fixed Background":["Fastgjort baggrund"],"Cover Settings":["Omslagsindstillinger"],"Edit media":["Rediger medie"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Tilf\u00f8j et billede eller en video med et tekstoverlay - fantastisk til overskrifter."],"Cover":["Omslag"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Tilf\u00f8j en blok, der viser indhold i flere kolonner, og tilf\u00f8j derefter de indholdsblokke, du \u00f8nsker."],"A single column within a columns block.":["En enkelt kolonne i en kolonne blok."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Vis kodestykker, der respekterer dine mellemrum og faner."],"Write code\u2026":["Skriv kode..."],"Use the classic WordPress editor.":["Benyt den klassiske WordPress-editor."],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"Classic":["Klassisk"],"button to expand options\u0004More":["Flere"],"Display a list of all categories.":["Vis en liste med alle kategorier."],"Show Hierarchy":["Vis hieraki"],"Categories Settings":["Indstillinger for kategorier"],"block style\u0004Squared":["Kvadratisk"],"Outline":["Omrids"],"block style\u0004Rounded":["Afrundet"],"Prompt visitors to take action with a custom button.":["Sp\u00f8rg bes\u00f8gende om at foretage en handling med en brugerdefineret knap."],"Button":["Knap"],"Color Settings":["Farveindstillinger"],"Add text\u2026":["Tilf\u00f8j tekst..."],"Reusable Block: %s":["Genbrugelig blok: %s"],"Reusable Block":["Genbrugelig blok"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blokken er slettet eller ikke tilg\u00e6ngelig."],"Embed a simple audio player.":["Indlejr en simpel lydafspiller."],"Write caption\u2026":["Skriv billedtekst..."],"Audio Settings":["Indstillinger for lyd"],"Edit audio":["Rediger lyd"],"Display a monthly archive of your posts.":["Vis et m\u00e5nedligt arkiv over dine indl\u00e6g."],"Show Post Counts":["Vis antal indl\u00e6g"],"Archives Settings":["Arkiv indstillinger"],"Link Settings":["Link indstillinger"],"Copied!":["Kopieret!"],"Replace image":["Erstat billede"],"Reset":["Nulstil"],"Gallery":["Galleri"],"Custom HTML":["Brugerdefineret HTML"],"Image Size":["Billedst\u00f8rrelse"],"(Untitled)":["(Uden titel)"],"Read more":["L\u00e6s mere "],"Embed a WordPress post.":["Inds\u00e6t et indlejret WordPress-indl\u00e6g."],"Grid View":["Gittervisning"],"List View":["Listevisning"],"Link CSS Class":["Link CSS klasse"],"editor button\u0004Left to right":["Venstre mod h\u00f8jre"],"Select Poster Image":["V\u00e6lg plakat"],"Poster Image":["Plakat"],"Autoplay":["Afspil automatisk"],"Metadata":["Metadata"],"Auto":["Auto"],"File":["FIl"],"Page break":["Sideskift"],"bullet list":["punktliste"],"Table":["Tabel"],"Video":["Video"],"Audio":["Lyd"],"Custom URL":["Tilpasset URL"],"Columns":["Kolonner"],"Gallery Settings":["Indstillinger for galleri"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Side for vedh\u00e6ftning"],"Link To":["Link til"],"Insert Media":["Inds\u00e6t medier"],"Background Color":["Baggrundsfarve"],"Text Color":["Tekstfarve"],"Preload":["Preload"],"Open in New Tab":["\u00c5bn i ny fane"],"Image":["Billede"],"Quote":["Citat"],"Link Rel":["Link-rel"],"Edit Gallery":["Rediger galleri"],"Loop":["Loop"],"List":["Liste"],"Name:":["Navn:"],"ordered list":["liste med r\u00e6kkef\u00f8lge"],"Code":["Kode"],"Preformatted":["Preformatteret"],"Paragraph":["Afsnit"],"Column":["Kolonne"],"Display as Dropdown":["Vis som rullemenu"],"HTML":["HTML"],"Height":["H\u00f8jde"],"Width":["Bredde"],"Link URL":["Link-URL"],"Archives":["Arkiver"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvis"],"None":["Ingen"],"Categories":["Kategorier"],"Save":["Gem"],"Apply":["Anvend"],"Edit":["Rediger"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Ingen indl\u00e6g fundet."]}}}