{"translation-revision-date":"2019-02-24 08:37:09+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ildi)"],"Document (selected)":["Belge (se\u00e7ildi)"],"Top Toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131"],"Custom Fields":["\u00d6zel alanlar"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Status & Visibility":["Durum ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Close settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Block settings closed":["Blok ayarlar\u0131 kapat\u0131ld\u0131"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Transform into:":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Find original":["Orijinali bul"],"Document":["Belge"],"Copy All Content":["B\u00fct\u00fcn i\u00e7eri\u011fi kopyala"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Editor plugins":["D\u00fczenleyici eklentileri"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Hide Block Settings":["Blok ayarlar\u0131n\u0131 gizle"],"Show Block Settings":["Blok ayarlar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Open publish panel":["Yay\u0131mlama panelini a\u00e7"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Duplicate the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kopyalay\u0131n."],"Remove the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklardan \u00f6nce yeni bir blok ekleyin."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Yazarken t\u00fcm metni se\u00e7in. T\u00fcm bloklar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in tekrar bas\u0131n."],"Switch between Visual Editor and Code Editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Show or hide the settings sidebar.":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu g\u00f6ster veya gizle."],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Display the selected text in a monospaced font.":["Se\u00e7ili metni monospaced yaz\u0131 tipiyle g\u00f6ster."],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Display this help.":["Bu yard\u0131m\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Add a strikethrough to the selected text.":["Se\u00e7ilen metne bir \u00fcst \u00e7izgi ekleyin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor (alternative).":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin (alternatif)."],"Navigate to the previous part of the editor (alternative).":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin (alternatif)."],"Select or Upload Media":["Ortam se\u00e7 veya kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Se\u00e7ili blok(lar)dan sonra yeni bir blok ekle."],"Escape":["Esc tu\u015fu"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Art\u0131k d\u00fczenleyici blok ayarlar\u0131 kenar \u00e7ubu\u011funda ek ayarlar kullan\u0131labilir"],"Click to change":["Degi\u015ftirmek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"This block can only be used once.":["Bu blok sadece bir kez kullan\u0131labilir."],"Navigate to the nearest toolbar.":["En yak\u0131n ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa gidin."],"Open the block navigation menu.":["Blok gezinme men\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Editing Code":["Kodu d\u00fczenle"],"Exit Code Editor":["Kodu d\u00fczenleyicisinden \u00e7\u0131k"],"Advanced Panels":["Geli\u015fmi\u015f panel"],"Document Panels":["Belge panelleri"],"Enable Tips":["\u0130pu\u00e7lar\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir"],"Enable Pre-publish Checks":["Yay\u0131n \u00f6ncesi denetimleri etkinle\u015ftir"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131nla"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Visual Editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Code Editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"You\u2019ll find more settings for your page and blocks in the sidebar. Click \u201cSettings\u201d to open it.":["Sayfalar\u0131n\u0131z ve bloklar i\u00e7in daha fazla ayar\u0131 kenar \u00e7ubu\u011funda bulacaks\u0131n\u0131z. A\u00e7mak i\u00e7in \"Ayarlar\"a t\u0131klay\u0131n."],"Spotlight Mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Fullscreen Mode":["Tam ekran modu"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Options":["Ayarlar"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"Work without distraction":["Dikkatiniz da\u011f\u0131lmadan \u00e7al\u0131\u015f\u0131n"],"Hide more tools & options":["Di\u011fer ara\u00e7 ve se\u00e7enekleri gizle"],"Show more tools & options":["Di\u011fer ara\u00e7 ve se\u00e7enekleri g\u00f6ster"],"Focus on one block at a time":["Her seferinde bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Welcome to the wonderful world of blocks! Click the \u201c+\u201d (\u201cAdd block\u201d) button to add a new block. There are blocks available for all kinds of content: you can insert text, headings, images, lists, and lots more!":["Bloklar\u0131n muhte\u015fem d\u00fcnyas\u0131na ho\u015f geldiniz! Yeni blok eklemek i\u00e7in \"+\" (\"Blok ekle\") d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n. Her i\u00e7erik t\u00fcr\u00fc i\u00e7in uygun blok vard\u0131r, ekleyebilecekleriniz: metin, ba\u015fl\u0131klar, g\u00f6rseller, listeler ve \u00e7ok daha fazlas\u0131!"],"Document and block tools":["Belge ve blok ara\u00e7lar\u0131"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Manage All Reusable Blocks":["T\u00fcm tekrar kullan\u0131labilir bloklar\u0131 y\u00f6net"],"Page Attributes":["Sayfa \u00f6zellikleri"],"View Posts":["Yaz\u0131lar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Keyboard Shortcuts":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 k\u0131sayollar\u0131"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Block":["Blok"],"Clear selection.":["Se\u00e7imi temizle."],"Remove":["Kald\u0131r"],"Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f g\u00f6rsel"],"General":["Genel"],"Settings":["Ayarlar"],"URL":["URL"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Plugins":["Eklentiler"],"Close":["Kapat"],"Select":["Se\u00e7"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Publish":["Yay\u0131mla"]}}}