{"translation-revision-date":"2019-02-24 08:37:09+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n > 1);","lang":"tr"},"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (eski ad\u0131 Polldaddy) i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"Sorry, we cannot preview this embedded content in the editor.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, d\u00fczenleyicide bu g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7eri\u011fin \u00f6n izlemesini yapam\u0131yoruz."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["\u0130\u00e7erik \u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"button label\u0004Try again":["Tekrar deneyin"],"Mark the excerpt of this content. Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Bu i\u00e7eri\u011fin \u00f6zetini i\u015faretleyin. Bu bloktan \u00f6nceki i\u00e7erik, ar\u015fiv sayfalar\u0131n\u0131zda \u00f6zet olarak g\u00f6sterilecektir."],"Create content, and save it for you and other contributors to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["\u0130\u00e7eri\u011fi olu\u015fturun ve kendiniz ya da siteye di\u011fer katk\u0131da bulunanlar taraf\u0131ndan daha sonra kullan\u0131lmak \u00fczere saklay\u0131n. Blo\u011fu g\u00fcncelledi\u011finizde de\u011fi\u015fiklikler kullan\u0131ld\u0131\u011f\u0131 her yere yans\u0131yacakt\u0131r."],"This image has an empty alt attribute":["Bu g\u00f6rsel bo\u015f bir alt niteli\u011fe sahip"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Bu g\u00f6rsel bo\u015f bir alt niteli\u011fe sahip; dosya ad\u0131 %s"],"Paragraph block":["Paragraf blo\u011fu"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bo\u015f blok; yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da b\u00f6l\u00fc i\u015fareti yazarak bir blok se\u00e7in"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n."],"Page Break":["Sayfa sonu"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"poetry":["\u015fiir"],"Edit video":["Videoyu d\u00fczenle"],"Write\u2026":["Yaz..."],"New Column":["Yeni s\u00fctun"],"Muted":["Sessiz"],"Playback Controls":["Oynatma kontrolleri"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine S\u00fctunlar blo\u011funu kullan\u0131n."],"Video Settings":["Video ayarlar\u0131"],"Remove Poster Image":["Poster g\u00f6rselini kald\u0131r"],"movie":["film"],"Text Columns (deprecated)":["Metin s\u00fctunlar\u0131 (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"Verse":["D\u00f6rtl\u00fck"],"Reusable Template":["Tekrar kullanabilir \u015fablon"],"Template block used as a container.":["Kapsay\u0131c\u0131 olarak kullan\u0131lan \u015fablon blo\u011fu."],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Ortam k\u00fct\u00fcphanenizden bir video g\u00f6m\u00fcn ya da yeni bir tane y\u00fckleyin."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["\u015eiir ekleyin. \u00d6zel bo\u015fluk bi\u00e7imleri kullan\u0131n. Ya da \u015fark\u0131 s\u00f6zleri al\u0131nt\u0131lay\u0131n."],"Stripes":["\u015eeritler"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Bir tablo ekle \u2014 \u00e7izelgeler ve veri payla\u015fmak i\u00e7in m\u00fckemmel."],"Edit Table":["Tabloyu d\u00fczenle"],"Shortcode":["K\u0131sa kod"],"Separator":["Ay\u0131r\u0131c\u0131"],"horizontal-line":["yatay \u00e7izgi"],"Write shortcode here\u2026":["K\u0131sa kodu buraya yaz..."],"Table Settings":["Tablo ayarlar\u0131"],"Delete Row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Delete Column":["S\u00fctunu sil"],"Wide Line":["Geni\u015f \u00e7izgi"],"Short Line":["K\u0131sa \u00e7izgi"],"Create":["Olu\u015ftur"],"blockquote":["al\u0131nt\u0131"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Bu blok kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131. L\u00fctfen bunun yerine Paragraf blo\u011funu kullan\u0131n."],"Dots":["Noktalar"],"divider":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"Subheading (deprecated)":["Alt ba\u015fl\u0131k (kullan\u0131m d\u0131\u015f\u0131)"],"Spacer":["Aralay\u0131c\u0131"],"Spacer Settings":["Aralay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131"],"Height in pixels":["Piksel olarak y\u00fckseklik"],"Add Row Before":["Sat\u0131r \u00f6ncesine ekle"],"Add Row After":["Sat\u0131r\u0131n sonras\u0131na ekle"],"Add Column Before":["S\u00fctun \u00f6ncesine ekle"],"Add Column After":["S\u00fctun sonras\u0131na ekle"],"Column Count":["S\u00fctun say\u0131s\u0131"],"Row Count":["Sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Fixed width table cells":["Sabit geni\u015flikte tablo h\u00fccreleri"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Bloklar aras\u0131na bo\u015f alan ekleyin ve y\u00fcksekli\u011fini \u00f6zelle\u015ftirin."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Bir WordPress k\u0131sa kodu ile fazladan \u00f6zel elemanlar ekleyin."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Fikirler ya da b\u00f6l\u00fcmler aras\u0131nda yatay bir ayra\u00e7 ile bir aral\u0131k olu\u015fturun."],"block style\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Write subheading\u2026":["Alt ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Al\u0131nt\u0131lanan metne g\u00f6rsel vurgu yap\u0131n. \"Ba\u015fkalar\u0131n\u0131 al\u0131nt\u0131larken, kendimizi anar\u0131z.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Write preformatted text\u2026":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin yaz\u2026"],"Pullquote":["Al\u0131nt\u0131 yap"],"Write quote\u2026":["Al\u0131nt\u0131 yaz\u2026"],"Write citation\u2026":["Kaynak yaz\u2026"],"block style\u0004Regular":["Normal"],"Main Color":["Ana renk"],"Solid Color":["Tek renk"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Metninizdeki bir al\u0131nt\u0131ya g\u00f6rsel vurgu uygulay\u0131n."],"pagination":["sayfalama"],"next page":["sonraki sayfa"],"numbered list":["numaral\u0131 liste"],"recent posts":["son yaz\u0131lar"],"Display post date":["Yaz\u0131 tarihini g\u00f6ster"],"Keep as HTML":["HTML olarak sakla"],"recent comments":["son yorumlar"],"Display Avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Display a list of your most recent posts.":["Son yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Image Dimensions":["G\u00f6rsel boyutlar\u0131"],"Latest Posts Settings":["Son yaz\u0131 ayarlar\u0131"],"Number of Comments":["Yorum say\u0131s\u0131"],"text":["metin"],"block name\u0004More":["Daha fazla"],"photo":["foto\u011fraf"],"Latest Comments Settings":["Son yorumlar ayarlar\u0131"],"Display Date":["Tarihi g\u00f6ster"],"Latest Comments":["En son yorumlar"],"Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"Write list\u2026":["Liste yaz..."],"Text Settings":["Metin ayarlar\u0131"],"Drop Cap":["\u0130lk harfi b\u00fcy\u00fck"],"Display Excerpt":["\u00d6zeti g\u00f6ster"],"Showing large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck ilk harf g\u00f6steriliyor."],"Toggle to show a large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck bir ba\u015flang\u0131\u00e7 harfi g\u00f6sterimini a\u00e7\u0131p kapat\u0131n."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Espas ve sekmelerinize uyumlu ve bi\u00e7imlendirmenize de izin veren bir metin ekleyin."],"Unrecognized Block":["Tan\u0131mlanamayan blok"],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Media & Text":["Ortam ve metin"],"Media & Text Settings":["Ortam ve metin ayarlar\u0131"],"Show media on right":["Ortam\u0131 sa\u011fda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show media on left":["Ortam\u0131 solda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Start with the building block of all narrative.":["T\u00fcm anlat\u0131n\u0131z i\u00e7in in\u015fa blo\u011fuyla ba\u015flay\u0131n."],"Separate your content into a multi-page experience.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi \u00e7oklu sayfa deneyimi ile ay\u0131r\u0131n."],"Hide the teaser before the \"More\" tag":["\"Daha fazla\" etiketinden \u00f6nceki tan\u0131t\u0131m\u0131 gizle"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Siteniz bu blok i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir, i\u00e7eri\u011fini \u00f6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Create a bulleted or numbered list.":["Noktal\u0131 ya da numaral\u0131 bir liste olu\u015fturun."],"Display a list of your most recent comments.":["En g\u00fcncel yorumlar\u0131n\u0131z\u0131n bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Insert an image to make a visual statement.":["G\u00f6rsel bir bildirim yapmak i\u00e7in bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ekleyin."],"Alternative text describes your image to people who can\u2019t see it. Add a short description with its key details.":["Alternatif metin, g\u00f6remeyen insanlar i\u00e7in g\u00f6rseli a\u00e7\u0131klar. En \u00f6nemli detaylar\u0131 k\u0131sa bir a\u00e7\u0131klama olarak ekleyin."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Daha zengin bir d\u00fczen i\u00e7in ortam ve kelimeleri yan yana getirin."],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Heading Settings":["Ba\u015fl\u0131k ayarlar\u0131"],"Edit image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"Text Alignment":["Metin hizalama"],"Crop Images":["G\u00f6rselleri k\u0131rp"],"Remove Image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"photos":["foto\u011fraflar"],"images":["g\u00f6rseller"],"Level":["Seviye"],"Upload an image":["G\u00f6rsel y\u00fckle"],"Edit file":["Dosyay\u0131 d\u00fczenle"],"Text Link Settings":["Metin ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"pdf":["pdf"],"Image Settings":["G\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Write heading\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"embed":["g\u00f6m"],"document":["belge"],"The download button is hidden.":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi gizlendi."],"Download Button Settings":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi ayarlar\u0131"],"Show Download Button":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Thumbnails are cropped to align.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler hizalamak i\u00e7in k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Thumbnails are not cropped.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler k\u0131rp\u0131lmad\u0131."],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"title":["ba\u015fl\u0131k"],"subtitle":["alt ba\u015fl\u0131k"],"Alt Text (Alternative Text)":["Alt metin (Alternatif metin)"],"Copy URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"button label\u0004Download":["\u0130ndir"],"Write file name\u2026":["Dosya ad\u0131 yaz\u2026"],"Write HTML\u2026":["HTML yaz\u0131n..."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["\u00d6zel HTML kodu ekleyin ve yazd\u0131k\u00e7a \u00f6n izleme yap\u0131n."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["\u0130\u00e7eri\u011finizin yap\u0131s\u0131n\u0131n ziyaret\u00e7ileriniz (ve arama motorlar\u0131) i\u00e7in daha anla\u015f\u0131l\u0131r k\u0131lmak i\u00e7in yeni b\u00f6l\u00fcmler ekleyin ve i\u00e7eri\u011fi organize edin."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Zengin bir galeri i\u00e7inde bir \u00e7ok g\u00f6rsel g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yeni g\u00f6rseller y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"The download button is visible.":["\u0130ndirme tu\u015fu g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Add a link to a downloadable file.":["\u0130ndirilebilir bir dosya i\u00e7in bir ba\u011flant\u0131 ekleyin."],"Drag a file, upload a new one or select a file from your library.":["Bir dosya s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor..."],"post":["yaz\u0131"],"blog":["blog"],"image":["g\u00f6rsel"],"music":["m\u00fczik"],"audio":["ses"],"video":["video"],"Fixed Background":["Sabir arka plan"],"Background Opacity":["Arka plan saydaml\u0131\u011f\u0131"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fclecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"%s URL":["%s ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Sorry, we could not embed that content.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcm, bu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6memedik."],"Embedded content from %s":["%s adresinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Twitter, Instagram veya YouTube gibi di\u011fer sitelerden \u00e7ekilen i\u00e7eri\u011fi g\u00f6steren bir blok ekleyin."],"block title\u0004Embed":["G\u00f6m"],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Media Settings":["Ortam Ayarlar\u0131"],"Overlay":["Kaplama"],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr g\u00f6nderisi b\u00f6m\u00fcn"],"Embed a TED video.":["TED videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Flickr content.":["Flickr i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Spotify content.":["Spotify i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a YouTube video.":["YouTube videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a tweet.":["Tweet g\u00f6m\u00fcn."],"Overlay Color":["\u00d6rt\u00fc rengi"],"Cover Settings":["Kapak ayarlar\u0131"],"Edit media":["Ortam\u0131 d\u00fczenle"],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Embed Meetup.com content.":["Meetup.com i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed a Photobucket image.":["Photobucket g\u00f6rseli g\u00f6m."],"Embed Polldaddy content.":["Polldaddy i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit konusu g\u00f6m."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Issuu content.":["Issuu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Imgur content.":["Imgur i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Hulu content.":["Hulu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed a Dailymotion video.":["Dailymotion videosu g\u00f6m. "],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed an Animoto video.":["Animoto videosu g\u00f6m."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Harici kaynaklardan videolar, g\u00f6rseller, tweetler, ses ve di\u011fer i\u00e7erikleri g\u00f6m\u00fcn."],"Resize for smaller devices":["K\u00fc\u00e7\u00fck cihazlar i\u00e7in boyutland\u0131rma"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korumayabilir."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 koruyacakt\u0131r."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Scribd content.":["Scribd i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Screencast content.":["Screencast i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Funny or Die content.":["Funny or Die i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Drag an image or a video, upload a new one or select a file from your library.":["Bir g\u00f6rsel ya da video s\u00fcr\u00fckleyin, yeni bir tane y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden bir dosya se\u00e7in."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["\u00dczerinde bir metin ile g\u00f6rsel ya da video ekleyin \u2014 \u00fcst alan i\u00e7in harika."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["\u0130\u00e7eri\u011fi birden \u00e7ok s\u00fctunda g\u00f6steren bir blok ekleyin, ard\u0131ndan istedi\u011finiz i\u00e7erik bloklar\u0131n\u0131 ekleyin."],"Cover":["Kakaj"],"Button":["D\u00fc\u011fme"],"Categories Settings":["Kategori ayarlar\u0131"],"Show Hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6ster"],"Classic":["Klasik"],"Add text\u2026":["Metin ekle..."],"Write code\u2026":["Kod yaz..."],"button to expand options\u0004More":["Daha fazla"],"Color Settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"A single column within a columns block.":["S\u00fctun blo\u011funda tek bir s\u00fctun."],"Reusable Block: %s":["Tekrar kullan\u0131labilir blok: %s"],"block title\u0004Classic":["Klasik"],"block style\u0004Squared":["K\u00f6\u015feli"],"block style\u0004Rounded":["Yuvarlat\u0131lm\u0131\u015f"],"Display a list of all categories.":["T\u00fcm kategorilerin listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Bo\u015fluk ve sekmelerinize sayg\u0131 g\u00f6steren kod par\u00e7a\u00e7\u0131klar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Use the classic WordPress editor.":["Klasik WordPress d\u00fczenleyici kullan."],"Prompt visitors to take action with a custom button.":["\u00d6zel bir tu\u015f i\u015fe ziyaret\u00e7ilerinizi harekete ge\u00e7meye te\u015fvik edin."],"Edit audio":["Sesi d\u00fczenle"],"Show Post Counts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Archives Settings":["Ar\u015fiv ayarlar\u0131"],"Audio Settings":["Ses ayarlar\u0131"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok silindi veya kullan\u0131lam\u0131yor."],"Reusable Block":["Tekrar kullan\u0131labilir blok"],"Write caption\u2026":["Altyaz\u0131 yaz\u2026"],"Embed a simple audio player.":["Basit bir ses \u00e7alar yerle\u015ftirin."],"Display a monthly archive of your posts.":["G\u00f6nderilerinizin ayl\u0131k bir ar\u015fivini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Link Settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Gallery":["Galeri"],"Custom HTML":["\u00d6zel HTML"],"Image Size":["G\u00f6rsel boyutu"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Read more":["Devam\u0131n\u0131 Oku"],"Embed a WordPress post.":["Bir WordPress yaz\u0131s\u0131 g\u00f6m."],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Grid View":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Link CSS Class":["CSS s\u0131n\u0131f\u0131na ba\u011flant\u0131 ver"],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"Metadata":["Meta bilgileri"],"Autoplay":["Otomatik oynat"],"Poster Image":["Poster g\u00f6rseli"],"Select Poster Image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Auto":["Otomatik"],"Page break":["Sayfa aras\u0131"],"Table":["Tablo"],"File":["Dosya"],"bullet list":["i\u015faretli liste"],"Video":["Video"],"Audio":["Ses dosyas\u0131"],"Custom URL":["\u00d6zel adres"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Gallery Settings":["Galeri ayarlar\u0131"],"Link To":["Ba\u011flant\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Insert Media":["Ortam ekle"],"Text Color":["Metin rengi"],"Background Color":["Arka plan rengi"],"Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Open in New Tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Column":["S\u00fctun"],"Paragraph":["Paragraf"],"Code":["Kod"],"List":["Liste"],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"Link Rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in Rel"],"Quote":["Al\u0131nt\u0131la"],"Preformatted":["\u00d6nceden bi\u00e7imli"],"Image":["Resim"],"Edit Gallery":["Galeriyi d\u00fczenle"],"ordered list":["s\u0131ral\u0131 liste"],"Display as Dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Name:":["\u0130sim:"],"Width":["Geni\u015flik"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"HTML":["HTML"],"Categories":["Kategoriler"],"None":["Hi\u00e7biri"],"URL":["URL"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Save":["Kaydet"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Archives":["Ar\u015fivler"],"Apply":["Uygula"],"Link URL":["Ba\u011flant\u0131 Adresi"],"No posts found.":["Hi\u00e7 yaz\u0131 bulunamad\u0131."]}}}